點解台仔讀英文咁撚得意 ???

App (Application) 又特登拆開字母黎讀成 A-P-P
反而 LOL 五盤三勝 B-O-5 (Best Of 5) 又夾埋一齊讀成 Bo5 (煲五)

向錯裏讀

啱
lol又讀做撈
台狗柒撚到冇樣睇

應拆又唔拆

台狗真係算撚數啦。。。笑鳩佢地都嫌曬時間

我之前睇過套台灣戲 唔記得咩名 係度講A-P-P 我呆左load左一陣先明

抄Post，鏗仔你係咪真係江流才盡

江流？

語文能力唔好，中化口試拎A既鏗哥唔好串小妹

台狗

仲有Sky-pe

n會讀un

G讀豬

佢哋係唔識英文的低等人種

大把香港人咁讀

戀愛 i un 豬

N 讀 un

lol係讀 er屙er

其實連登仔咁憎台仔
主要原因係因為lol

例如邊個?

有聲

你見人戇居少少都睇佢唔順眼啦

ig = i豬

台狗同支那都係講普通話 好多野都一樣柒 繁體支那唔係無理由

台仔好鐘意將d英文名改個中文讀音名
eg Tommy 佢就改做偷米

屌 有聲

Vlog 讀 v log (音 : v lock )

睇聖結石聽到佢咁講呆撚哂

我唔係正音撚
但講真個"g"字真係咁難發咩
台灣同大陸喱都咁讀
果然係一家親

youtube讀做you to be真係r晒頭 明明台灣咁多youtuber都仲有人唔識讀youtube

tom=燙

btw爐石巴打？

roger=羅傑

仲有所有英文字都要加er音喺尾

公司有個台灣同事
on9仔黎
用中文讀disney佢讀''迪士nine''

前排鍾共出英文信警告個台仔爆料，班台狗既focus竟然係點解香港人會用英文

始終都係鏗哥英文最勁
簡直就係engine界嘅英文男神

戀愛IN 豬
永遠g當豬

唔係好明
用普通話讀"迪士" 廣東話n音"拉"??

台狗識閪英文咩
垃圾國家黎
shut shit up都講得出
一個月既人工連部iphone都買唔起
但夠膽死同人地講台灣係強國

係
佢英文都係咁讀
Disney讀dis-nine
成日話自己英文好好
係道chok口音
其實勁重普通話口音佢自己唔知
d台灣仔真係好on9

Facebook一係講面書，一係FB
初頭諗咩FB? FBI呀？

台灣同韓國男仔基本上就係自大既極致, 目中無人
真係有料既人, 自大冇問題
但係佢地係又廢又自大

屌 記錯 係我講shut the fuck up
佢叫我close the shit up

可以加你的飛事boo k 嗎

講自大有咩地區比得上香港？

到底有咩地區無俾香港人踩過

Ppt

好on9,
用國際語言又唔比

香港IQ第一 有料wo

日本同美帝

呢兩個大把人踏啦
但北歐三國同瑞士真係冇花冇爛

英國，德國，北歐果D都唔會踩因為人地係優秀文族
台灣，支那，泡菜呢D地方真係垃圾黎，梗係要踩啦！

民

之前收容難民先比人恥笑左膠

香港人出到去旅行俾人踩就成日㗎啦
不過宜家講緊英文問題，就真係無點樣俾人笑
一嚟可能係香港接觸英文嘅頻率同機會多好多
加上可能因為香港人好mean，尤其對自己人
有人讀錯英文會俾身邊嘅人瘋狂恥笑
可能係咁比較少香港人讀錯英文
唔知好事定壞事

佢地讀ABCD係會讀ABC豬

csgo 台仔全部垃圾唔識打機

點解佢地讀nice會好怪咁

香港咁多蠢豬同垃圾都排到第一 你話呢

幹你娘一堆傻屌港仔

雖然香港人世界第一濕鳩 但都好過鄰近國家啲豬狗不如嘅劣等人種 不過800萬人喺個咁嘅地方好快玩撚完

台狗智商低聞名於世

Such as:

英文差已經唔洗講啦

利是

係 奶屎/瀨屎/nines

W讀打不了

笑死

之前有條片教台仔讀番啱既音
啲台仔睇完玻璃心發作，係咁屌鳩條片

我記得條片，
仲話咩，佢中文都未學好有咩資格話台灣人英文讀錯

台狗真係自大得黎好自卑，
我有次傾計夾左Schedule呢個字落去，
佢問完我呢個字咩意思之後，
再問我一句: 咁點解唔講行程表要講「屎架吱噢」

台狗笑鳩香港係大陸喎 明明兩面都講緊狗話

nice
奶子

佢地係咁架啦，自以為是，好多台狗都未出過城成日以為台北就係世界中心。但其實台北只係一個三等城市，我舊同學嫁左過去台北佢話好似去左廣州咁

nice，瀨屎

連登好多五毛搞分化，明明全世界個講英文都有口音，呢個係英文在地化嘅正常現象，好似日本咁。

同埋要笑都笑咗支那先啦

要睇咩台狗,
本身係由其他縣市去台北嘅都正常少少,
屌佢老母有班台北on9以成世未出過台北為榮,
仲要話台灣其他地區嘅人係鄉下仔,
真係on9到震

佢地明明係讀I Un 豬
三個字母讀錯兩個

u又會讀做[優]

狗識英文先岀奇啦屌

點解唔笑日本反而笑台灣

讀錯都算 最戇鳩既係覺得自己冇錯果下好笑

收皮啦
日本有冇台狗咁自大呀

但點解佢地連send whatsapp都叫發app???

講自卑 有邊個民族夠大和玩呀
點會屌日本仔

不如話台仔用中文 所以知台仔串香港人會明
日本仔用日文串左都唔知

A P P好撚柒啊屌你老母，一聽到都打冷顫

先唔講個post都無講過台狗點解自大

點解可以發展到呢個邏輯
無啦啦話自大=唔可以有口音
日本人（已假設唔自大）=有口音都無咩所謂

香港都好多人lag讀leg

香港人無口音咩
弱智連登仔又拉低香港人質數

日本係用片假片/羅馬拼音教英文，錯都係個制度錯
台灣係用英文教英文，錯就係佢地柒